---
title: 我的继父
tags:
- 皮物
- fullfriendnerdpurse
- 二水
date: '2023-08-17 00:39:42'
updated: '2023-08-17 00:39:42'
cover: https://static.101069.xyz/image/wo-de-ji-fu-1.jpg
categories:
- - 翻译
- - 完结
reprint: true
---

> 这是一篇翻译文，二水翻译，且修改续写某部分内容，作者是 <a href="/tags/fullfriendnerdpurse/">fullfriendnerdpurse</a> <a href="https://www.tumblr.com/fullfriendnerdpurse/721088138537205760/people-would-laugh-at-me-when-i-said-i-strictly">观看原文</a> 

我的狐朋狗友们总是嘲笑我总想当 1。虽然我的确比较矮小，只有 1m72，65kg，而且一直都是给人当 0，但事实上是因为他们从来没有给过我当 1 的机会，而且我还不得不扮演成一个强势的 0 来取悦那些软弱的 1。与其被人狂操，我更喜欢捣烂自己的小飞机杯，想象那些紧致的嫩屁眼被我 16cm 的小兄弟撑开，在里面抽插的舒爽劲。

事实证明，我只需要一个更强壮的身体来证明我能成为一个猛 1。

当然，不是泡在那臭烘烘的健身房里进行锻炼，我只需要溜进我继父的身体里，用他出来兜一圈就行。 

<!-- more -->

{% img "box px-0 py-0 ml-auto mr-auto" /image/post/wo-de-ji-fu-1.jpg %}

<br>

因为我妈总是忙着飞来飞去赶公务，他每个月都会代替我妈来我公寓看望我一次。在最近的这次到访，我抓到了他的“现行”，我告诉他我会晚上 7 点回去，但实际上我 5 点就回到了公寓，当我拉开门，我看到了一个跟我差不多大的帅哥裸着上半身穿着短裤在我的床边一边看着窗外一边走动。

{% img "box px-0 py-0 ml-auto mr-auto" /image/post/wo-de-ji-fu-3.jpg %}

<br>

我直接质问他，因为这位帅哥莫明其妙地闯进了我的家里。而我的出现显然让他大吃一惊，但更吃惊的人是我，因为他身边的地板上翻落着一坨相当皮实的小麦色毛茸茸的东西，他试图让我平静下来，说道：

『听我解释！』

于是，他详细委婉地讲述了他的故事。她是我妈真正的爱人，但我妈好歹是个商业女强人，都快年过半百了，她觉得公开与她年龄一半的男人约会略有尴尬。所以我妈安排了这位小情人溜进了一位商业伙伴的身体中。这位我名义上的继父曾是我妈的一个热情追求者，热情到吓到了我妈。看到这家伙的生意蓬勃发展加上年龄也很适合，我妈觉得这是推进两人关系的好机会。

『你能接受这种安排吗，藏在斯科特的身体里，失去自我？』

『嗯，如你所见，我会抽空离开他，我还年轻，还有很多东西可以去探索，我还想跟我真正的家人来往……』

他接着说：

『但，扮演他能让你的妈妈感到舒适和轻松，这样她就不用考虑别人的目光审视了。而且他有钱多金，在公众场合扮演他十分有趣，领导会议，当大老板。』

『额，哼嗯，你不介意我带他出去转转吧？』

『等等，你不会被我的解释吓到吗？你的继父实际上不是你的继父？』

『唔，不管怎么样，从一开始就是你，所以我知道我可以依靠你，你也可以成为一个好的父亲……虽然说更像兄弟，毕竟你就比我大那么几岁。』

『而且我不介意你更经常地来找我，各种意义上，你的确很棒。』

我调侃地上下打量了一下我的「继父」。

『你知道的，我不是你这类。』

『哈哈，别紧张，放心，不是所有 Gay 都那么饥渴，而且你都表态了。』

『对了，你能教教我如何穿上他吗，就我说的，我想带他出去转转，增进下父子感情~』

『当然，实际上这对我来说很不错，这段空档期我可以和朋友和家人联系联系，而你可以呆在他里面帮我暖暖身。』

---

自那以后，我爸每周过来看我一次，他会脱下斯科特，回归自我，游荡在城市之间，而我则穿上斯科特。作为一个 43 岁的 DILF（我想操的性感爹），身下宝刀未老的 17 cm 让我毫无压力的游走于食物链的顶端。

再加上我平时意淫的各种场景，我一边骂着这群骚逼一边把他们肏得屁滚尿流，我坚定了自己是个猛 1 的信念。

在我还是「我自己」的时候，我那开射击馆的臭屁邻居拒绝了我的提议，当我变成斯科特后，他像腻子一样被我玩弄，我跑到他的店里操得他天昏地暗，在内射他第三轮后，他终于撑不住昏了过去，甚至在半小时前他就射不出东西了。

<video src="/image/wo-de-ji-fu-2.mp4" controls="controls" style="max-width: 100%; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;">
</video>

<br>

他甚至不是我操过的第一个男人，成为斯科特以来，我对所有其他曾经操过我或拒绝我的男人进行一些报复性做爱，这还没完呢，因为现在我满脑子想的都是和其他那些我认为比我高一等的家伙做爱。没有人比斯科特·哈里森更厉害，从今晚开始我要证明这一点，我们之间的这种父子关系实在太棒了。

<a class="tag is-dark is-medium" href="https://twitter.com/djtristanjaxx" target="_blank">
<span class="icon"><i class="fas fa-camera"></i></span>&nbsp;&nbsp;
Tristan Jaxx
</a>